湖人來季球員買賣討論區

首先講下要咩人緊要d

1-2號位要一個控到波既人，有3分有防守既人，可減輕lbj壓力，可考慮jrue holiday，如果佢人工15-20m，就真係可諗佢

3-4位要一個3d，大鎖，可減輕lbj壓力，做到stretch 4 仲正，拉開空間，可考慮金塊個grant williams，手長腳長，做到野

邊d要留？
我朗，一定要留，季後賽功臣，預佢10m-15m
kcp，要啦，雖然有時海鮮，但快攻之鬼，真心做到野
大摩，呢個幾正，雖然唔快，但有3分放冷箭，兼且防守都唔算太差
猴，留來對付傳統中鋒，有籃板有防守，做到野
禿，呢個唔駛講了

唔需要既係
dg，不解釋
古，其實佢呢個人工，唔太差，但之後一定要r人工，打包佢同dg走吧

可留可不留:
Ab0 ，其實佢做到野，不過始終佢無打得bubble，隊友有機不滿
mcgee，平平地都ok，始終佢常規都ok

ps，如果平平地拎埋表弟，就發了

AB0 真係要走，冇d義氣

都係
但好似同屋企有關
怪唔到

我覺得RMBJ同管理層要出聲留佢同幫手處理內部對佢既不滿
佢係因為家庭原因所以打唔到bubble遮
情有可原啦

唔想Kuzma走
佢已經係YC最後一人

假期哥隊隊都搶咁制，鬼得閒同你15-20m
你屎綠都係收緊15m 唔好ff 小心俾反猢笑

其餘分析都正路。

可能係入爭冠隊，加同ad，我朗前隊友，友情價
其實佢20-25m都值

下? 有人話green頂級3d
師兄識唔識波架